［緊急最後十二小時 要人填］民間記者會 第一份關於*催淚彈*嘅問卷調查

越多人做 我地民間記者會嘅證據就越有力，但我地欠缺嘅就喺大家
需要大家幫手填！！

催淚毒煙 禍延我城
Tear Gas are Poisoning Our City

問卷截止時間為
12月2日(星期一)早上10時

再一次多謝大家對民間記者會嘅支持！！
[size=2][blue]依家得唔多於一萬人做左

推

呢一part喺分辨你身體嘅各部份受到嘅影響
如果你喺22左前腳嘅，就需要於21-30嘅 2 格仔tick上。

推左再spread

[民間記者會]

🌫催淚毒煙問卷調查📊

民記需要直接接觸/間接接觸過催淚煙嘅你/你嘅朋友/你嘅仔女去填今次問卷提供「本地數據」去支持我哋向公眾再次重申催淚煙嘅禍害！

得返唔夠48小時😭做完記得叫埋身邊嘅多數派/少數派做啦！
一齊將份問卷Spread開去📈

問卷截止時間為 12月2日(星期一)上午10時

上熱門

幫推

推推推

幫拖呀屌你老母 做問卷呀

大家一齊做 做完叫人做

做啊 得一萬人炸

Pushhhh

push

推呀

Push!!!

曱近平

推!!

Push

人來啊

done n up

推 緊急野呀！！！

Done！
民間記者會11.29民間研究 The 11.29 Questionnaire Survey by the Citizens' Press Conference
我們已經收到您回覆的表單。

推！sorry，呢幾日慣左Amazon買野post不推文回覆！

推阿屌

最後兩個鐘啦

推上熱門

最後兩個鐘 多一個人就多好多架啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推 填完

仲有一個鐘 推上一次熱門 好嗎

pish

琴晚填完，唯有幫推

最後半個鐘

幫手推

幫幫手

done

份野可能整得好少少，我冇呢病徵但之後又問我持續幾耐咁我究竟洗唔洗 tick，唔tick又過唔到版，同時又blank晒我成版野重頭做

最後一推

岩岩見到個post,但岩岩夠10點